你最感激出現過喺你人生嘅人？

如題

你

認真post

老母同啲fd

現任男友
冇遇到佢嘅話一世都唔知咩叫真正嘅拍拖
利申：O3

三上老師

暫時無。無拍過拖 無遇到咩大困難 無感動事
暫時人生都係平平無奇

自己

朋友嗰啲呢？

Ex 冇佢冇今日嘅我

過多兩年再講

same

讀副學士既阿sir
鼓勵學生唔好放棄
大量同學升到3大

屋企人同幾個陪我好耐嘅好朋友

呀媽

暗戀對象

梁凌杰

講下佢同之前嘅男友有咩唔同

原來我未講自己

好感激遇過一個社工，佢係一個充滿正能量嘅社工我係低潮時期認識到佢;佢畀咗好多正能量同希望我;所以我好感激佢。

冇

天琦

no one

一樣

補充:未遇到佢之前一直好憎社工呢個職業(可能上得連/高登多)直到遇到佢先至對呢個職業改觀。

LM

各位手足

講多啲

父母

家駒

家庭教師

自己
因為發現原來最低谷最失落時候，原來得自己係到陪伴
曾經係公園喊過幾多萬次 只有自己還在

巴打 唔識你
好想同你講辛苦曬
自己一個撐住好唔容易
人生低谷常有 雖然會傷心 要抱住總會過去嘅心境面對 跌低了 就慢慢爬返起身

唉 我都試過

其實冇辦法
生活一直都唔會開心 如果見過我d回帶
應該知道我係一個好無用既人
我都唔知道有咩值得自己去做
我只想一個人陪伴自己

自己一個最舒服 喊完就輕鬆曬
我經歷佐半年呢個step

roy chu

一個同我一齊retake嘅retaker

未出現 所以廢青沉淪中

有冇試過搵人傾？

？

must be exbf因為佢 依家既我乜能野人都唔會信

講真朋友真係唔會理你 因為你成日都係呢d話題
冇人鍾意成日聽負面嘢我以前有frd情緒病 成日都講 最後大家都怕佐佢 所以我好少好detail咁講
多數自己食佐佢
如果你話社工 咁更加可以收皮 社工都係話理解明白呢d算啦
我講你知 冇人係有自己咁理解...我多年經驗黎

帶我走入音樂嘅人

屌 巴打講得好好

一個miss

社工係我自己感激啫

咁會唔會試下喺度講？

冇用㗎 啲情緒爆起上嚟講都講唔到

情緒病？？

得閒上嚟吹吓水，大家唔識大家！
幾好呀

睇錯 Sorry

前度。
佢令到我嗰段日子最無憂無慮，陪伴大家過左大大小小嘅難關。佢嘅出現令我搵返自信，可以誠實面對自己，相信自己值得被愛。雖然佢最後都係唔愛我，但都係因為佢嘅離開，我先知道點樣去愛一個人，自己要成長要改變。
佢絕對值得一個更好嘅人，一個比我更愛佢，更願意付出嘅人。

所有撞過同未撞過嘅手足

第一任係異地戀，完全冇拍拖feel。因為對方住台灣，基本上好少見面同少打電話。然後每日得個十條wts。最後佢同我講分手，話唔想拖累我。仲話一年黎冇當過我係女朋友，對我冇feel過。不過個人覺得佢係有左另一個。

第二任都係異地戀，對方係廣州讀中醫。係就係多左見面（三四個月見一次）同多左傾電話。不過漸漸地覺得我地嘅差異好大。佢會寧願走堂去睇書同出去上堂學野，我就覺得啊媽咁辛苦供你上去讀點解要走堂。多左對佢嘅不滿，然後就分左手。

宜家呢任基本上日日傾電話，一星期見三四次。你就下我我就下你咁。興趣同價值觀都算相似，共同朋友又多。起碼未有不滿住原來拍拖係可以咁開心

其實long d 點會拍得過，相隔兩地又未見過，有難有physical connection ，拍到成個網友咁，有咩意思。要見到對方先叫拍拖

蕭生真正用行動話我知讀書好緊要

同無私分享知識

冇!

有，中學miss，冇佢我唔會入到u

溫柔既阿姨同事
感受過愛同關懷既一次
之後同年紀既都好均真，甚至抽我水。

每次我溫柔對人，都係因為個一次被溫柔對待

覆錯？

依家我鍾意緊既嗰個
佢令到我成長
令我嘗試跳出自己既世界

估唔到係一個唔識嘅小朋友畀咗咁大力量你

小朋友真係世界最純既人 當然要佢笑時候
喊就不了我都覺得小朋友笑係有安撫心靈作用